橫掂摔角造假都己經係公開嘅秘密...

不如玩盡佢, 行條新血路出嚟, 當花式比賽噉玩會唔會重好睇?

唔知 wow 咗未.

造乜撚嘢假 不嬲都係表演

真打死人都似